Ette astus soldat Jüri Kruns ja palub kohtu kirja üleswõtta,et ärasurnud Jüri Jasur kes tema õemees olnud,on sauna järele jätnud,mis tõeste tema(Jasuri)oma on olnud,mis praegu Lellawere Reinu pere krundi peal on,et see nüüd jääb Jüri Jasuri tütre Mai Jasur omanduseks,et keegi muu ei wõi seda pärida.
Kohtu wanem: Jaak Urgas  Kohtu käemehed Rein Wilba ja Madis Wiermann  Kirjotaja H.Siimson
